原來連登仔憎一個前罪犯多過港共同中共

g鋒入冊單野d人都冇咁嬲

係丫 樓主條女最鍾意同啲前罪犯做朋友 一啲都唔憎佢地 來者不拒

貓叉你洗唔洗咁緊張、咁大反應呀... 係咁開POST護駕...

講到我有女咁

你睇下呢度有幾多五毛先得

CC台大佬六囝終於出手幫你黨友agentcc了

駁唔到

五毛狗毛澤東真係幾時都開工

你真係癲撚左
為左同我唱對台走去撐個孌童變態佬

真係好撚低質呀你

柒到咁就潛啦呢獲
仲好意思屌人既

為左對抗五毛
屈毛黨全體黨員出動撐黨友非禮細路女

你都on撚鳩
我係5毛就唔代表agent cc係孌童死監躉？
我係5毛就唔代表61x盲撐撐孌童死監躉？
對事不對人 不過同你地講對事不對人都哂氣

用腦就唔會做屈毛黨啦🤦🏻‍♂️

啱

6仔知衰唔敢出聲了
你溝差妹還溝差妹，咪學你手足呀
溝啲夠16歲架記得

有冇人講下佢孌童條女幾歲.
卜左野定摸下定點.

真係痴撚線

why not both?

係討論區討論嘢都要受限制 睇黎俾你班友管香港同共產黨差唔遠
人地就唔俾顛覆國家政權
你就癲到連聲討罪犯都唔得

算啦，連登成班小學雞

五毛好多時都係一齊出動

哥是個傳說 毛澤東 蓋狗又一齊出動